魔力寶貝免費正服(48)無業遊民之你是忘記了還是登入不了

永恆初心最精彩片段！

電腦game 冇電話版
Mac（所有系統）玩唔到

要招小圈子請另開新版

開服日子未定 入雙子 多d hk人

封測進行中 (至4月20日 10AM)
封測裝備包 必須就職後使用 遊民使用後會消失

初心官網:

八業巴整既攻略網站:

每日三刀 註冊 link:
右上改名遮電話

繼承經典內容的《魔力寶貝：永恆初心》2021 年春季上線 採免費制形式推出

熟悉的洗錢內容，支那永恆的騙錢初心，將還給你最經典的斷線《魔力寶貝》，還給你和當年一樣洗錢的感動。不論在哪個世代，bug斷線都會一直陪伴著你。

理想

現實

以下開返ser先算

如果等級不到十級可以去就職領事館找ＮＰＣ可以免費傳送到伊爾村還有聖拉魯卡村（請睇下邊大地圖）

卡在線的話，在主選單刪除「Assets>data>0-9 folder」即可

解決亂碼

點樣教大視窗

將電腦既解像度較低

地圖

揀職可睇

有用網站

亂射速度比較

240攻防論

計掉器

台仔整既QA

無人開?